有無巴打讀過/緊london u 既philosophy

第一年讀London u international programme 既ba in philosophy。有啲淆，有無巴打分享下經驗，係咪好難pass

勇士